[有圖慎入！] 我想問下睇咩醫生好！！！

我冇咳，但偶然有血，唔知咩事，早兩日食念慈X好似冇事，但尋日又起

有鼻塞keep住，想問下係咪正常？

其實大約2星期了，睇過醫生，咳藥鼻水化痰西藥冇乜效咁

睇咩醫生好？

你係咪好大力呻過鼻？有時個鼻傷左啲血都係會落左痰度 因為係通嘅

好似試過

耳鼻喉？

個鼻會唔會痛？
有冇聞到臭味？

兩樣都冇

唔知，尋日睇咗中醫，睇下好唔好先